帶過曼城個文仙尼算唔算係痴撚線級別教練？

買人眼光準到痴撚線帶幾年曼城條龍骨可以用十幾年
超世界級有：牙古路 耶耶 施華
就算佢手上唔係世界級都家陣都撈得好掂：占士米拿、沙域、基治、謝路美保定、高拉洛夫、迪斯高
巴神都係得佢先舞得掂

干地贏到你仆街啦

淨係記拍過淪落人

基治

巴神巔峰時期

有冇人同我討論下巴沙克舒希(伊斯坦堡BB)

條友土超mvp

紐亞職業生涯最狼狽一次

個名有仙尼兩個字都知勁

咪撚玩膠我警告您

認真 英超有個叫x仙尼都勁

x=?

高路

我哋紐卡爾斯傳奇

我夠知 使能你補充

理性討論 使唔使咁串？老友

單刀唔推入禁區 選擇禁區外射入佢

想問樓主點睇古迪仙尼？

車路士傳奇(父兄偶像)

我算唔理性

個時savic俾人屌到仆街

想問樓主點睇柏仙尼？

國米+AC米蘭傳奇

型撚到震

想問樓主點睇高仙尼？

阿森奴傳奇

打後備綽綽有餘

使能你補充

想問樓主點睇岩布仙尼？

亞視傳奇

全能部都打後備？

我知但而家都算頂級，佢喺FK Partizan執到條幼齒踢到馬體會level都好勁啦

後備綽綽有餘冇話唔打得正選
你失晒邏輯

Nastasic呢

想問樓主點睇康子尼？

積洛維、拿斯利、冼佳亞？

近排帶意大利都唔差

型到小妹都濕晒

拿姆柒到

摩daddy仲痴線 帶波圖拎歐聯

蘭仙尼

老豆勁好多

拿斯利ok喎

沙域咩環境

陳仙尼呢

雞來

沙爾克算勁

有邊個冇簽水貨可能一般領隊50%簽好野，佢80%算勁啦

屌打荷蘭

似會員

摩daddy2021帶熱刺重奪先勁

馬體會喎 世一防守球隊

冇拿斯利 冇路哥球絕殺

蒙度利禾
新派路仲早過派路回塘

干地堅做到利用邊緣球員去踢出個冠軍返黎

可惜唔太識處理同球員關係

有得踢歐聯就係囉

中堅 基治又來抽筋

最記得佢喺訓練場同巴神打架

蒙牛成世人最屈呢腳

咪推

阿仙尼雲加

佢地崇中 切磋下姐

仲有poli同諾斯連奴

qpr 果場係咁講fuck you

收聲

屌你老母

唔想

和好？

勁撚過包皮

小学鸡

出咗糧先再講

你冇做過熱血文宣

足總盃決賽都正
韋根對曼城

我10後

咁撚樣處理單刀真係藝高人膽大

得佢呢種性格先會咁射

我都會

你輕度 唔同講法

你會射左上太空

人地就天能 樓主就低能

哎吔，俾你講左添

岩布最屈

買人一流
戰術九流

佢夠膽搵迪斯高打邊鋒斬波比迪維斯頂波
又夠膽落後果陣換尼屎葛打前鋒
反cup贏WPR奪冠果場
成8x分鐘落後緊先打4前鋒
明明QPR縮左好耐

仲有好多不能盡錄

佢夠力炒起個波咩？

文仙尼球員時代都被低估得好交關
帶森多利亞贏意甲

佢肥仔來 隻腿勁粗

意大利都ok

樓主點睇阿仙尼 雲加？

你係識啲野

咪問啦

阿仙尼。雲加

佢白卡佬黎嫁😂

樓主=痴撚線級別中堅，
頂級後衞，勁過尼斯達大簡李奧泰利

😅

真係巴神人生最型一場波

條友連續兩年歐聯分組賽出局

咁係雲爺爺勁 唔係佢勁

樓主 其實仲有个叫蘭仙尼(蘭仙尼)

尼史葛踢前鋒

買牙古路 耶耶 施華 呢D唔駛眼光, 我十幾歲果陣玩FM06都已經識佢地牙古路同施華係全球知名神童, 兩個響FM十幾歲已經係爆數值, 比人叫左N年神童既牙古路果陣重響阿根廷, 施華響華倫西亞外借切爾達, 係睇你出唔出到錢

咪撚盲反啦:呢幾個去曼城之前都勁，但佢地係講緊做到歷史級你睇曼聯揸住金童安達臣馬斯亞普巴，打唔打到呢個level？
阿仙奴都買到fm最強妖人藍斯，佢都同牙路yaya施華爭幾班啦

又陰啲陰啲針對我曼

ATV都有

費sir得

安達臣變成點
普巴 佢直頭放棄埋

普巴個陣咁後生 又要出場
中場本身有人
冇時間比佢踢都正常
講到放棄
安達臣都勁過啦

中場本身有人？
搵史高斯返黎做替工都唔出佢
你同我講中場有人

至於安達臣
人地講緊要上到歷史級數
咁費sir係咪帶到佢上歷史級數呀

咪就係有返史高斯 先唔出
又有卡膠
普巴走個陣得個18歲到出得幾場 講到話放棄
佢自己急住走咋
唔明點解淨係拎金童黎講
C朗算咩級?

係因為唔出佢，先搵史高斯復出
但你講到中場好多人咁

點解講金童，係因為上面拎呢3個講

但你reply話費sir得嘛
事實證明費sir都有人攪唔掂囉on9

講到一定要比青訓打正選咁
無風險既
費SIR有教過馬斯亞咩?
佢教得出C朗證明佢係有眼光
唔一定拎金童證明
個個搞得掂全部買返黎球王級啦

C朗佢教得掂係佢好野

但係3個入面有1個佢無教
但係有2個佢攪唔掂,
已經證明左你句”費sir得”有問題啦

我只係想反駁呢樣野

青唔青訓打正選呢樣野有排同你拗
不過至少當時史高斯返黎
成班曼迷笑佢出場支線任務係拎牌

而且史高斯當時返黎踢16場（有8場後備）
佢都唔係正選，最多係輪換主力姐
普巴唔值得一個輪換機會咩